(緊急）粉嶺火車站有狗黎緊

係站出面巴士站見到